## Окружение для разработки веб-проектов на Bootstrap 4
Готовое окружение для разработки фронтенд составляющей сайтов и интерфейсов админок на Bootstrap 4.

## Требования к окружению
Для создания окружения необходимо иметь следующие установленные инструменты:
-	Node.js
-	Git
-	Gulp
-	Bower (только для версии 1.0.0)

Если у вас данных инструментов нет, то их необходимо установить.

## Установки зависимостей проекта
Для установки зависимостей проекта необходимо в командной строке ввести команды:
-	`npm install`
-	`bower install` (только для версии 1.0.0)

## Как использовать окружение
Обычный режим: в командной строке ввести `gulp`.
Выборочная сборка: в командной строке ввести необходимую задачу. Например, для сборки CSS необходимо ввести команду `css:build`. Список всех доступных задач можно посмотреть в файле gulpfile.js.

